唔知喺咪叫分手創傷後遺症...

話說.. 小妹喺重讀緊中學時, 有兩次離別嘅回憶... 真喺超級唔開心... 小妹朋友唔多, 無乜可以同朋友呻..
但由中學畢業到而家, 都四五年， 重會keep 住發好多同以前有關離別/開心回憶嘅夢 夢醒後, 真喺好唔開心好頹,有種無力感, 又重新一次次咁, 去感受到以前好愛嗰個已經唔喺身邊, 人地已經唔要妳, 要咗第二個…
搞到自己好似永遠都剪唔斷段感情咁...
跟住自己上網揾點解決時, 見到有條片話, 有種叫分手創傷後遺症, 會纏住個人好多年, 要睇心理醫生先有得醫...
唔知有冇人都喺咁？

我同你情況好似

原來係一種後遺症黎?
我自己都有呢種情況
分手左又係四至五年 同ex完全無聯絡
我甚至無再睇過接觸過所有有關佢既事
不過間唔中會發夢見到佢
夢入面會係一d新既自創劇情
但醒左之後 清醒下個人就會記得生命之中其實已經再無佢
咁個朝早就會幾抑鬱下

我都喺咁 明明咁多年都已經無聯絡過 ig fb 都無睇過關於佢 但夢入面都會有新情節 好多自己ff 出妮
點算好

可能我份人比較樂觀
已經接受左往後人生永遠都有根刺
盡量唔俾呢樣野影響我對其他感情既處理
因為我相信開始新戀情會係一種解決方法

(頭盔mode)
但係你感覺到呢個情況係一種病
去睇下醫生問下意見都無壞?

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》